見到fb近排吹奏香港仔艇仔粉 ,我想講個老細用兜痾完尿倒落後啷個盤水同洗碗&水盤水同一盤

屋企架艇成日對住佢
以前成日食
老豆見完一次後全族人無再食
係香港仔開船既都知

連登仔真係唔好傻去食

佢盤清水真係萬用

以前成日食
點知有次姑媽睇到佢痾尿落個兜度倒落海
轉頭係盤清水度不起水啷個兜再倒落海

自此聽到都想嘔

唔怪之得咁好味

冇證冇據

完全睇唔明你個標題

你咪去食囉

屌那星

有咩出奇呀
一定唔會食呢啲嘢
太撚核突
死咗冇得賠

黃店黎架

你噏乜撚嘢呀aquaman

唔係啩我以前細個都成日食

你話啫，我睇唔到

鼻屎呢d分泌物係最好食
我諗屎尿其實都一樣
只不過係比普世價值認為唔可以食 係不潔

我以為得我一個唔明語癌樓主

我見佢切野、拎野、『收錢/找錢』等等

全程同一對手，無分左右收，有時左手收錢，右手找資料錢，反之亦然。

我排左一陣隊之後走左

屈得就屈 我屋企都係香港仔開船
由細食到大 一定唔會有咁既事

唯一特別之處係架艇上面煮
但又唔係好食又要畀個外賣碗你食

無拿拿屈佢做麥柒
唔信咪算囉

屋企漁民
細個成日食
又唔覺有咩問題

本身食都無問題
唔係咁岩見到都唔知咁

如果要痾尿點解唔直接痾落海

眼不見為乾淨

咁轉折 痾落個兜再倒落海
不如直接痾落海

艇咪一樣痾落海

落落兜起碼叫好過企係船頭痾